用六種語言說：“北京話太好聼了！”

Nǐ mā sǐle

Russian plz

NMSL

Saya tak faham bahasa Rusia. (馬來）
Bi Oros gisun be bahanarakū. （滿洲）
我唔識講會俄文 （粵）

這句話是中國的國家格言，有翻譯價值：
Sini eniye bucehebi. (滿洲語）
Ibumu telah mati. (馬來語）
Via patrino mortis. (世界語）
Ngiame si-e. (客家語）
Tu madre está muerta.（西班牙語）
你老母死佐啦 （粵語）